抗爭左2個月, 得天水圍人最撚醒識得救人, 連前線都未撚學識如何救人

不受傷,不被補既意思
唔係你自己一個不受傷,不被補呀, 係盡量上上下下齊齊整整地不受傷,不被補, 上上下下齊齊整整地羸呢場仗呀

大家應該要諗各種各樣既方式去救前線兄弟姊妹手足
例如尾班車18區全撚部人去港鐵車站迎接前線歸來
前線要後退果時,後線拉/握中線, 中線拉/握前線, 一齊退, 防落單, 防中椒

講撚左幾多次, 不要掉低前線不顧
應向71強行拉走4烈士既學生學習
尊重前線留守到最後一刻既同時, 都要諗點救前線先得架

仲有呀, 圍堵佔據點而家揀近各港鐵/商場出入口附近啦, 咪撚再揀埋D濕鳩地點比人包抄啦
揀港鐵出入口附近就最撚好啦
裝備已經比對方SM啦, 唔好連地利都要輸埋先得架